多唔多人係出一次街就得米

個次ocamp, feel到條女有啲野

咪約佢出街

班高登仔又話要點 又話玩浪漫 又話出多幾次可以表白

我一於懶理, 食完飯帶佢行海旁 一野拖佢隻手唔放

咁就得米了

事後佢仲問番我轉頭係咪有心同佢發展

有心發展嘅 佢就開始計數收錢

人地有錢女 出街aa多

老西都話係有心發展
一於扑咗先算

屌

睇黎條女生意唔錯

佢老豆生意就寶係唔錯

但佢個處俾左我 點算好

你信？
一次就得 一得就俾

我
我依加個女朋友就係一次得米

見識少唔怪你..

但唔係一得就俾, 一齊左3,4個月到先食到

咁易應承咪就係公廁囉

樓主仲以為自己魅力爆棚

點解襟兄弟排到去西九龍

啲毒撚酸到

愛情is肓目

賤男啦 答唔到係咪同人地一世 但食左人地隻豬

On9 你情我願

唉~真希望d女仔可以睇到 呢d 咪男人真面目囉~~

無~"第"你女朋友慘姐~